"Natuurlijk weet je dat hij dat heeft verliefd op je worden?
Hij sprak alleen over jou als laatste nacht, en zong je lof enorm. "
'Ik ben blij dat hij me leuk vindt,' zei ze eenvoudig.
"En Lilias ook," zei Trafford.
"Je moet me je geheim vertellen alle harten winnen, Esmeralda. "
